用古惑仔打刧，暴力打擊黃色經濟圈

啲高官，中聯辦廢柴日日喺度屌黃色經濟圈，呢件事幾有成效唔使講
但係睇返呢排越黎越多打刧黃店嘅新聞，
搵古惑仔去打刧黃店，
好明顯係政府下一步去打擊黃色經濟圈嘅手段，
道理同黑警專放生藍絲，
福建幫揸刀扮睇唔到，
721事件，甚至浮屍自殺冇可疑一樣
只要你搞嘅係黃店，就話唔夠人手查/查唔到，
變相直接用暴力打擊黃色經濟圈，同埋你班和理非

因為實在太驚黃色經濟圈擴大，
只要能夠阻止你地而家乜野手段都會用，
可能下一步就係襲擊黃店入面嘅消費者

大家諗諗計，究竟點拆好
世界越黑暗，我地越要堅持